全部世事亦淪落陪襯

做乜

勁

冇人要勁乜

早啲瞓覺。聽日返工